［緊急］元朗嘅大家，請直接報消防同救護！！！

Fb上見到，請大家唔使再搵黑警，佢地就係黑社會

有事可以嘗試再消防及救護求救！！！

幫手推！！

推

岩岩元朗有消防到左

天水圍消防
24480664

屯門消防
24625717

大埔消防
26512951

再推

見到消防車喇

係果撚台 在元朗站 我見到黑衫比人打到瞓低 加瞓低左再打 加全地血 好驚

推 不如我地直接幫手打？

有電話你就幫手打啦，推乜鳩

消防巴你地要救救佢地呀
香港人得返你地可以依靠

有片 黑社會夾道歡迎何君堯

咪撚on9啦搞救護，你打得多，其他真係有需要既人打唔入

即刻同我入黎like爆呢個fb page!!!上twitter推推爆佢

支持支持

你咪撚ON9 成班係元朗站打到爆哂血

收嗲啦一毛
元朗人一堆人被黑社會打到流血呀

一定要推

點幫手啊，唔喺現場，班仆街牛屎佬喺邊，地點乜都唔知

只可以推俾元朗人睇

如果喺西鐵站商場有事 記得㩒紅色警鐘直駁消防處
保護自己唔好理

元朗人見到白衫牛屎佬請幫手報

咩都做唔到